黃大仙有巴打中鎗

push

推

fast

PUSH

以後講中鎗，要講中咩鎗

屌 好撚大獲 去醫院又去唔到 有無人幫到佢

pish

睇唔到有講乜鎗

Push

中實彈 from tg

TG

好似Tg 下次講清楚

打比星火，快

咁大個洞

實彈係元朗？定黃大仙都中實彈

傷口睇落唔似實彈喎

元朗係左腳大腿位 話已送院
From tg

係咪tg或者橡膠？
離一離題，個巴打身材幾好J

幫推，依家點

實彈流血不止啦

睇圖唔似，冇乜血，應該冇破皮。

如果冇必要就搵個醫護睇下先決定去唔去醫院，去到實出事

應該布袋彈。
咁大個孔實彈應該死左人

似係橡膠子彈喎

屌你老母黑警

巴打唔好有事 🙏🏻

唔似中實彈

唔好再講明日乜乜乜，今日蒙面法已經好嚴重！！
香港人，反抗！

元朗大腿中實彈 已上白車 from tg
呢個應該唔係實彈

講清楚中咩彈啦

唔係實彈

要去搵信得過嘅地方照一照X光,有機肋骨裂的.

橡膠子彈姐應該

死開啦五毛
你死老母老豆

每晚都自己區見,天氣轉涼落街驚感冒要帶口罩,我地街坊好鍾意落去行街

手足撐住

推，唔好狼來了，嚇死我啦

如果再溫柔對付黑警，受傷害既只會係手足

破解緊急法！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救香港！

早前政府宣布，香港各區發生暴動！今日宣布立緊急法亦即係話，當日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協為止！

罷工，你可能面對被炒魷魚嘅風險，但罷工不需要附上刑責！警察唔可能上門捉你返工！只要齊心，換來嘅係政府徹底讓步！大家包括今日有出街嘅人亦唔會被告暴動！警察亦可以立即停止暴力，義士亦可以沉冤得雪！

如果大家唔齊心罷工，有一日警察會上門捉你，告你暴動！就算唔係，警察以後亦會變本加厲，用更重手對付大家！以後大家無機會出聲！今日見到已經開槍謀殺義士！我地一定要立即制止納粹警暴歪風！請大家立即籌備無限期罷工、罷課！

請文宣幫手將以上論點製作poster廣傳，多謝各位

請唔好用個姐字
唔好覺得橡膠子彈就好小事

死狗屎蟲
咁大個印似tg
巴打快d好番
我都覺得身材好好J x2

好撚痛咁

好好J ×3

乜撚野叫橡膠子彈姐
大家已經麻木到唔係實彈就ok
慢慢就會變成冇死人就ok
最後就死完有全屍就ok

唔可以麻木呀

唔好姐 橡膠子彈殺傷力可以好大

死黑警 開槍殺巴打

聽日全部勇武安在家中 等見到popo部署後先快閃裝修快閃魔法

死得人架兄弟

小心
望早日康復，健康平安

唔好習慣

TG打中頭都會死
韓國光州事件起因就係有個大學生比TG打中頭死左

希望手足無事
大家小心

屌 都未10點已經有兩個手足中實彈

TWITTER要人

BTW 今晚完全見唔到狗 會唔會直出解放軍?

點都好 夜啦 接仔走

而家講中彈要講明

暴力終將終於暴力， 以武制暴，步向末路

又正常化，仆街黑警

「午夜零時」全港宣讀《香港宣言》 + ３００萬在港英國國民向國際求救！

唔似實彈

寫住tear gas cannister

已經開始有人覺得橡膠彈已經係算好輕微

唔好有事

真
以為又多個中實彈

屌 向心口對落射都on99啦
仲理乜撚嘢彈

元朗呀

黃大仙做咩又打陣地戰

港島重狗

屋企張床要人

以後講埋中咩彈唔該

難免既
所以要成日互相警惕唔好麻目同習慣呀

東方Facebook d comment 好涼薄

好好Jx4
無論咩彈都好 都要好番

黃大仙有警犬向示威者放TG

黃大仙做咩又對峙

要絕對遵守 不被捕 不受傷原則
唔留守 唔設防線 快閃 做完即走

實你老母

EXACT7LY

推，屌禁錯負皮，唔好屌我咁大力

起撚哂底慢慢鶳
仲涼薄我都講得出

咪撚打陣地呀大家

喂，中乜都唔好麻木啦屌

From other tg

請通知大家小心，魔警部署午夜後出動大量捉人，各區社區中心和體育館已經被徵用。

臥底已經出動，不要送頭，現在中環仲有船過海，午夜後無乜交通工具，好易被捉的。

記得be water，打游擊。

請廣傳。

2208 黃大仙新光橋 they

SCMP instagram 個啲都係咁

Tg*

夾埋ga 唔洗咁care
你留意下am730 嗰d 都係咁上下
想影響民意者

黃大仙警犬天橋上發射TG
建議反利用煙霧快散

槍*

唔洗同你講你死老母

元朗有一個中實彈
蘋果，立場都有講

Be water

黃大仙手足快閃

但其實中咩槍都唔應該忽視
唔係非真槍就可以由佢

要理
不過呢啲交俾和理非
開個新acc零成本屌返佢哋

From other tg

請通知大家小心，魔警部署午夜後出動大量捉人，各區社區中心和體育館已經被徵用。

臥底已經出動，不要送頭，現在中環仲有船過海，午夜後無乜交通工具，好易被捉的。

記得be water，打游擊。

請廣傳。

我朋友見到自己區住宅區附近有便衣

但我樓上望落去唔見有狗車 大家要小心

遍地開花 安全回家

黃大仙手足 請快閃

( Show Blocked User - 成日輸錢郎 )

圖呢

元朗有，射中大比

不推文

屌你ON9唔係實彈唔好話中槍

唔係唔尊重中槍朋友，係你fake news好影響文宣

吳係實彈又點？吳好麻木！班狗用吳係實彈既子彈射盲左手足幾多隻眼？

衣黑警搞到中左TG已經係小事

好白滑好FIT 唔好有事

黃大仙手足小心 有狗車由沙田拗到上三期 唔知係咪想包圍 小心

姐你老母呀

杏林

黃大仙手足， 港島個邊清場 灣仔都無人啦
你地自己衡量 但記住保護好自己 唔好陣地戰